觀感差嘅野唔好做，要贏全世界支持

我係廢中

運動今次最緊要人多（我都有出來）
夠人多圍各政府部門，警察總部已足夠

路見勇士在拆欄杆
封佢個出口

新聞片段出街會令人反感
實比啲仆街建制派，CCTVB等造謠

建議少做

香港人加油